[史波冇價都好賣]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[67]

曼連

1999

個topic真係正

歡迎挑fifa

做咩唔改曼連

訓啦 聽朝起身同D清一齊叫春 廢事佢咁寂莫

下次你搶 要係死獌狗巴打手中搶1001唔容易

呢個真

呢個Topic可唔可以開到真係賣得出先轉

順手睇緊個球場告別禮，熱刺以前都幾多勁人

場反勝3:5我都仲記得

又想去挑個負評紀錄咩...

史波真係

我曼嘅話仲多

熱刺球迷俱樂都
7 分鐘 ·
熱刺千古罪人阿孔居然上電視講熱刺，真樣衰同心術不正，搞球迷會為左要人擦佢鞋。之前搞球迷會搞到结業，得罪哂D球迷。唉……

同埋
下次del quote啊

成個曼區都冇人撐佢，某d球員都有一兩個忠實支持者，史波真係零

我搶唔到咁多 死獌狗每秒都standby緊

Sor 唸完個topic興奮得濟

印象中季初都仲有人撐緊, 而家唔見埋

如果我地整呢類回顧片，應該會睇到喊

唔講十年前 淨係回顧呢4年 我都想喊呀

播大半日都播唔晒

仲話買祖赫特

9：1個場迪科爾真係好勁

留名 啱啱去左搵新簿抄notes

奧脫福都幾難再拆重建
所以我地唔會有呢一日

朗隊退休個陣搞個回顧

hea碧仲係好型

最多加建 唔會重建掛...

加建Wayne Rooney stand

Yes 一定要 重要回顧佢啲金球

痴孖根，你想拆左夢劇場呀？

發惡夢

大佬史摩寧好似仲撐緊

啱啱追曬上海trip嗰個p,個樓主on99

吾想追 有無懶人包

我想轉撐lin 洗唔洗入紙同有咩要注意？

訓唔着有無人吹下水

Lin 其實入多d禁區搶點可能有其發揮,我覺得佢出腳幾快

樓主出trip前撩過個女上司，出trip嗰陣個女上司又撩返佢，之後個女上司幫樓主含，樓主影左相po左上黎，之後樓主都有用手幫返個女卜司，之後第二日樓主同女上司仆野，樓主又影左個女上司推車相po埋上黎，之後女上司問返樓主咩關係，樓主考慮緊，好似傾向一齊

但係最on9係，如果樓主最後同條女一齊，條女就俾勁多人睇過

佢好似仲想影多幾張上黎幫個女平反，證實佢皮膚好

樓主唔一齊都幾難過係返工個陣
所以真係咪搞上司

Sp囉

最on9係佢竟然打算同條女講我po左你上連登呀，你介唔介意？屌佢老味，笑撚到我，呢個世界真係有咁on9嘅人唔通答你唔介意咩

搵定工都得啦佢 有樣？

好似無樣

link?post入面有冇圖

2：7係點做到？

有，你喺熱門搵嗰個五十肩

有人同我吹下水我輸多次又點話

post9 #496有整合

睇緊皇馬對西維爾，大家點睇域度奴

條女好似幾正喎

點知一個女仔係咪收兵

28了

多唔多群仔？

問得呢句你就已經係

個po有bam圖咩？

講得好

好似冇
觀感睇落姐

冇，我見個樓主話會俾人bam

好似唔多群
但有時wtsapp又唔多應
但又約親佢都得 出到黎又好多野講

典解牙

我都鍾意瘦底

Aa定你請？
Wtsapp會唔會hea覆？

你抱住唔係做兵個心態，就自然唔會做兵，就咁睇你個case應該唔似做兵

即食既野，呢個年紀差唔多啦，之前都有風吹佢會到曼市

賤種蝗
乘人之危

約得出尼+多野講已經好啦
唔好成日當自己係兵

有人會鐘意肥婆咩

我中意小小肥喎 好正
食過返唔到轉頭 幾個都有小小肥

有人鍾意有肉地嘛
我係揀女係揀樣>腳>波

同好

樣波腳

Same 我覺得線條比例好重要 無波都無咩所謂

屌，呢排咪話有條女搵我嘅，日日用snapchat傾計，傾到有火

我想知條女係點諗

你想出火定發老脾果種火？

佢吾知你有女咩

你同佢講你迷Lin佢即刻唔搵你

Snapchat🔥icon牙

snapchat傾得密會有個火喺個名隔離

原來香川死毒撚無人同佢玩snapchat

佢知
但係佢會share生活野，有時仲會send自拍

佢會想aa但我有時會請下
Wtsapp如果傾有意義既野會覆
講無聊野有時會唔覆

你同佢講 你再係咁我怕會愛上你

唔係收兵
不過有可能fd only?

你進取啲，咪一齊到囉，拖拖拉拉就等friend zone

見到'傾到有火'
第一時間梗係諗發老脾啦

仆街諗住有notes 抄
點知全撚部都講女

等緊食女大師你嘅高見

點叫aggressive
生日整蛋糕？

大師見我地咁低級既討論
不屑一顧

獌區講女風氣由你帶起

大帥食開女 我地就講避免做兵

大多數女仔最希望有人關心佢，對佢無微不至，細心

Sorb收啲女做兵

我覺得佢有啲唔想講自己野
可能佢一直cool開

你要令佢feel到你鍾意佢，例如為佢做啲野，再暗示你淨係會幫佢做
以整蛋糕為例，你整完俾佢嗰陣可以加一句第一次整蛋糕，唔包好食嫁...etc
平時出街盡量細心啲，留個好印象俾人

關我咩事
話我有女根本就係都市傳說

問題係佢知我本身識做蛋糕

係人都聽到雪雪聲啦

個次打fifa啲雪雪聲

例子姐

有冇其他例子

雪糕

乜鳩呀

咁你咪話未試過整俾人食，你係第一個囉
咁o唔ok?

你要令佢feel到你鍾意佢，例如為佢做啲野，再暗示你淨係會幫佢做
以整雪糕為例，你整完俾佢嗰陣可以加一句第一次整雪糕，唔包好食嫁...etc
平時出街盡量細心啲，留個好印象俾人

雪條會唔會好啲呀

我屌

你睇下有咩係佢鍾意，你特登做比佢
同佢講只係整比你一個

可以參詳下

記住timing要拿捏得好啲

姐係點

望下我個名

無啦？

mixg4031 好撚難學wo
d notes 抄完都無實戰

D清係咪有咩意外？8點幾都唔出現

有女咪唔使叫囉

有囡咪唔洗 囉

個個都玩sexchat

牙連訓得4個鐘又起身

原來禾曼之後豬哂都仲係6弟😂

屌 比我係迪基亞都走啦
琴晚射龜咁款 邊路任出 孫興民直入中路
屎波寧同鐘斯自己季尾申請退役啦仆街

我地係團隊識經營ac,有分早更，午更同晚更，琴晚有女嗰個同事唔係我黎
我返早更，叫我Jesse

想john得唔得

講女定講波？

入紙迷連先得

吹水區講乜都得

真係唔介意

係
屌，仲話唔使遮直接出都得

甘寧願吾john了

lets 講女
講下點溝女方法
有冇人用銀彈戰？

課金玩家仲使乜方法

屌你老鼠 訓左一晚 po9都爆撚埋==

唔係架課金有機會試到D女係咪真心
唔係一定work 的

溝女都要用銀彈
係一齊左先洗多左錢 未一齊全部都aa

就做7弟 走緊痢劇本

一齊左一定叫女比

後尾變撚晒質

變左做大家一齊屌鳩樓主on99

樓主到底有幾靚仔 可以引到女仔咁主動

好撚大隻 我都想幫佢含

你有邊個唔想幫佢含

平時換人最多拍吓手, 琴晚daddy主動攬馬達

我都想同馬達bb攬攬

唔係，平時都有攬

已經唔係平時 好多時都係咁...
其實馬達bb算唔算無態呢 琴日得幾次攻勢見到佢

入波果球好似佢係中場分俾馬仔
琴日果陣咁, 輸2:1 都算係咁

對面拍得咁快格尼係肥西點傳

濕撚晒

其實唔關有冇態事，佢本身都唔係突破型嘅球員，一隊波入面佢係一隻好好嘅齒輪，但係你唔可以當佢係重心圍住佢黎踢，要控制到個中場打陣地戰就可以發揮到佢嘅作用

冇帶遮？

唔通撞到你咩

做轟mvp嗰陣呢

做轟嗰陣冇睇
但係今季摩比我嘅感覺係咁，其實今場出mk好過出佢，上場出佢好過出mk

仆街換個方法叫春冇人理

睇左一陣冇睇
我尋晚表示成點？
俾人賣未？

而且佢強項係走位入攝同埋短傳彈彈波，琴晚個防守陣明顯發揮唔到佢嘅優勢

叫春得D清個方法先有人理

D清已經唔叫 又到你叫

我覺得係今季最高水準嘅一場，必殺技又見返

有球差兩個波位 勁靚

"換個方法" 👈🏿好大陸仔feel

換完人就係

2球cup大位都靚

有無帶都濕

雨衣咪唔濕

每射失一球 額頭既皺紋又多左兩條

一對返walker 又收左皮

射唔入之後個樣

痢榮GAY係咁話佢新henry

last 2場先黎爆發
頂佢個肺呀

爆完都零入球
咁大獲

遲咗嚟上堂 , 教緊啲咩

教緊點溝女

講咗一萬次都有 , 女唔係靠溝番嚟

professor

印得屎波玲 都唔只 季初戇鳩

Yes 不嬲都係咁覺得 要溝既女唔要都擺

印得屎波都知係近兩年球迷
佢係得上年踢得好小小 其他時候

好人好者走去印屎波 你本身都on9啦ching

唔洗怕，佢今季走左可以著出黎慶祝

印lin呢

你地咪hey0好喎

駁唔到

佢印Shaw架

高汁會然 我準備入紙迷lin

但迷lin嗰個都唔印

上年印左hehe 無憾

撞壞腦先會

想買件短袖印清新

上年印左 CBJ 無憾

上年印咗c9

前年我印左法膠 柒到唔敢拎出竹水

前年印左J仔

上年一直心大心細諗印c9定達米安...
好在最後決定達米安

44號？放既即要

炒摩狗未

我個件真係44號

最後兩場操得fit 馬仔就好， 決賽福馬lin 快到仆街

上季35號 個number唔多靚，今季就唔同有得印14

11號

福
馬 MK LIN
普
靴
米 鐘 T仔 華西
清新

點會無契仔份, MK/LIN是但一個換爆啦

100%

羊係到會安心啲
起碼後上助攻都會 防守又得

大賽球員朗隊都無
佢故意拎十張黃就係想打歐霸決賽

馬仔妹妹下

唔係收左咧喇咩

點解咁耐仲未見話要買咩人架

前場買基沙文就夠了

有一個年頭已經講緊

哩位同學好唔專心上堂
罰你留堂抄筆記

有冇清可以借比我

每年都印朗尼 無憾

plan b

咪有個 list 架 你都有

唔記得左爆
mk 福 lin
he 普 爆

呢六個應該出硬，即係話比大家知又係慢到仆街打唔到快波

印250

出返上次對車仔個陣得唔得

上次對車仔無羊已經輸左

得

ddg
屎波 一代 大米
華西 hehe 妹 爆炸
lin 福

左羊個位用盲？

James

this ching sick ball

唔撚係掛

又贏

今日遲左喎 你係咪朝早就去叫雞

Come on James 可否試著成熟一點

唔係掛... 唔會黎曼掛

破大巴 就要試下用占士

岩岩先知霸氣盃決賽係我生日

你生日要咸住過了

諗緊買唔買飛睇熱狗

捧杯慶祝

輸波剪車牌 你跟唔跟

屌你老味 都係我生日

5月25日 大家都係25仔

無點跟牙屌你老母

輸波就fail 多次, 跟唔跟

又hey0

不

富臨升到班就送屎波寧返去

渣ga

升唔升到都送過去la

升到送過去就可以保底有6分

大米比盲真係更值得留低

飲飲下野睇到呢個reply 真係差d 噴

防守好穩, 雖然唔識攻, 但岩daddy

系

佢d 防守我覺得真係ok
blind 走啦屌

Blind琴日個罰球

新azp

我都係

大米客串中堅仲穩過盲
出腳又準，除左慢好易俾人硬爆之外真係ok

下 講慢邊個夠blind黎

我都係25號

其實我係24.....

未見過大米右閘果陣 等佢疊瓦上嚟 等咗三十秒都未見人咩 ？

呢d 叫冇意識去疊瓦

算啦，佢出波都唔準，唔疊好過疊

Blind 個種慢好似睇緊慢鏡咁

記得今季佢有球出比爆炸頂入幾撚靚

James真係黎既話 唔該清左朗隊lin去

黎唔黎都清

屌 其實前場多人到
馬 福 mk 馬達 伊巴 基沙文 占士

發夢啦，lin啱啱續約加左人工，如果要清人，mata最危

其實唔想要james

但而家放風放得好勁wor 占士黎無乜意見
淨係唔想再見到朗隊同Lin
下季仲有p仔j仔

James有咩勁

買唔買占士我真係冇所謂，又唔使用我錢，但係唔該買左基沙文先

靚仔聯 真心幾靚仔

除左射波同靚仔冇野勁 (好似係)

j仔應該都

靚仔就夠
咁先賣到波衫

清朗隊空晒啲人工先 lin同mata定位做後備
ibra下季尾先復出唔洗預佢住
姐係簽一翼+greizmann夠了

Hehe應該再唔洗上前 下季正式取代卡神
爭少個

有遠射能力其實幾重要

睇朗隊啲遠射真係嘔血
我射精仲大力過佢 chok角又咩炮

遠射有Lin la

屌你 尋日球禁區頂撞射 個龍闊三倍佢都唔中龍

闊三倍應該中既

前場入一件基沙文，睇下中場會唔會買人啦，唔買就用爆炸，後備收返p仔黎用

以前歐霸決賽都係星期三晚踢?

P仔有種三不像嘅感覺，J仔我諗係試埋個季前熱身賽，冇料到就bye bye

buy fabinho la diu
可閘可防中

龍想要下體會嗰個

j仔摩佬好似已經有左主意

係星期四朝早2:45定星期五朝早

星期四朝

義大利新保方都唔要？

屌

屙拔甩

下體會啲龍有保證
新xx中伏指數98.7526%

唔想睇lin嘅轉捧第二隊算啦，廢事要你地受罪

請假啦

sem break+part time冇交個日更🤤🤤

是其是

黎緊一季都幾肯定會有佢，廢事你地難受咋

曼連大佬

反lin刀系假曼

做咩好似官宣左咁既
如果下季原陣 你地會唔會喊苦喊fuck架

真係好瀟灑

所以我都唔反西了

好撚型

係真係等緊佢走上嚟 等到人地都返晒嚟協防

季中咪傳過艾夫華返黎嘅，到底係邊個唔想佢返

唔撚比請就射佢波

西都好反既 琴日先入左一球

愈禿愈強

第朝診所一車車病人著住曼連波衫

收到風係朗隊

咩風黎架屌

其中一個應該係我

占士走梗

占士黎究竟可以踢咩位

當然係自由人

做lin後備

坐bench 比我上

上去邊 醫療中心文員

男上男下

當年車仔國米皇朝
都係由老豆買賤種蝗棄將開始

前年我地都買左個

個件垃圾唔好提

基士文黎係好，但佢既身型+第一次踢英超，好難對進攻有太大幫助，反而買係英超踢過既前鋒重速食，當然問題就係對家未必會賣比你。

盧卡古，華迪，山狗，哈利

占士同馬達 米希撞晒位 要個突破力強既唔好

重華迪 狗也不屌

雖然狗也不屌，但對比反我地d世界級前鋒

簽左啦wo 無得退貨

老實講 對摸lin佬今年唔收貨 咁多場和攪到失咁多分 一定係佢戰術問題 仲好記得主場對啊妓 成場波好大優勢走去最後20分鐘放棄控球權 呢場波睇到我慶過火屎

睇個款一係griezmann一係james，唔會兩個都買晒，
買佢地都係為左頂肥西個位姐，經過今季相信摩佬出年會用rashford做正前

肥西而家係大大後備 買兩個當打黎頂佢個位?

你真係無改錯名

咁要griezmann了 又睇得 又打得

老老實實
唔覺得買倒基沙文或者J朗會對我獌有咩幫助
相反山狗呢d先係我地需要既類型
早排係咪傳Douglas Costa去猁
搶佢返黎好過啦
我地比較需要d做倒個人突破既球員
（等歐霸決賽輸埋就唔洗唸基沙文同J朗了 ）

佢係大後備關買個當打既咩事？
你咁講既買griezmann都係多餘啦低能
griezmann由上年傳到今年呀
初初開季肥西都係打開正選啦，唔係叫代佢個位叫咩

咁先係獌區嫁嘛

咪on9有咩可能會輸

其實佢地是但一個黎都唔知前場點排
除非摩佬用martial做正選既姐，但唔覺得摩佬信martial
rashford
??? Jame/griezmann MK

你話買佢地係頂肥西個位呀嗎
而家肥西個位係咩? 大大後備囉 傷Q晒先出佢
咁如果真係買基士文或JAMES係咪又買番黎坐呀

吾巧意思
抄碌屎先

好少睇賤種蝗 占士有咩咁勁

好撚廢 比賤種屌到反艇 買黎托牙

最好就係
馬仔 福仔 基沙文
馬仔喺左路可以cup大位遠射，又可以落底傳中，到時福捕龍門口（琴日朗尼個位），基沙文捕12碼點附近（琴日馬達嗰個位）

賣隊長 J朗黎著10 deal

福
馬仔 電話佬 mata
hehe 妹
是撚但x4
希望係ddg

呢個陣典睇

打防反快攻又有三叉戟睇下，有hehe普巴一左一右放直線

初初係因為唔出MK所以佢有得出，
加上而家根本冇一個係前場係必然正選，勉強可以話係rashford
唔通買佢地返黎係代martial/mk/mata/lingard?
計埋肥西佢地幾個都只係大家輪換，
而家如果要賣走肥西既唔係代佢代邊個？

電話佬係邊個

點解你假設買個人番黎係要 "代"某某 "頂替"某某
而唔可以係增補實力或改變打法呢

伊巴普巴甚至羊唔傷 費蘭尼唔停賽 你覺得最近仲有可能見咁多肥隊咩
雪左大半季都唔出 傷既傷 停既停先出佢
理解先迫不得已先出都唔過份呀
我就唔明點解要買兩個當打黎頂個邊緣啦 基士文仲有可能係今季標王黎

我覺得咁排中場破壞力唔太夠
而且摩佬點都會放個爆炸呢類型嘅球員

Tournament----Apps------Mins-----Goals---Assists
La Liga---------13(8)------1157--------8---------6
就咁睇數據就唔差既

爆炸企係後場掃波而佢又唔自爆ok既
成撚日飛上去 又唔夠快回防 on99

都係冇正宗翼鋒

當初佢都係世界盃彈起+個樣 皇先睇中佢出高價買姐
球場上表現未必值6000萬 加埋商業價值可能值既
皇迷角度點會理佢商業價值 淨係拎住6000萬身價屌柒佢場上表現

好似拎1億黎屌普巴咁\

睇數據比我地d球員勁好多添

英格蘭超級聯賽
Juan Manuel Mata
比賽 入球 助攻
24 6 3

米希達恩
比賽 入球 助攻
23 4 1

保羅普巴
比賽 入球 助攻
29 4 3

連加特
比賽 入球 助攻
24 1 2

Marcus Rashford
比賽 入球 助攻
31 5 1

Anthony Martial
比賽 入球 助攻
23 4 6

我冇乜點睇佢踢波，但計番分鐘，
都只係踢得12/3場波都有咁既數據應該唔會屎得去邊掛

蝗對下游出一場就刷兩三粒 assist/goal 啦

咁佢都要刷到先得嫁 我地而家果班送到埋口都唔撚識食，
比人死守果陣又冇遠射

lin同馬仔個效率

馬仔好差咩 算係咁啦

Lin

唔準笑

打漏左

隊長 10 號 J朗 1+9 號 OKAY ？

lin

賣走lin開心過買到美斯

咪就係, 笑笑笑
下年仲大撚把曼連睇呀

咁你點睇大衛施華 柏度 阿古路 呢d由西甲轉英超嘅細粒仔？

問題人地唔係摩佬教呢
最啱用其實真係山狗

阿古路係矮姐 下盤好撚粗壯

咁我想買到美欺多啲

幾位大佬唔使啫住我，段野唔係我講

踢唔惦英超其實真係笑話黎
得賽程係辛苦d
所謂刺激d 係因為球証垃圾放生d 犯規

樹插上去好過要佢掃波喎

其實james 有d 比大家underrated
自從傳佢之後
我都有睇幾場蝗 睇佢既表現
佢真係幾好
好在個sense 傳波 遠射 配合
反而基沙文我真係唔太睇好

如果bale/ james/isco 三個是旦一個黎
已經差好遠

文員請左人喇
話時話, 以前bale係熱狗都玻璃開?

無正宗翼鋒
無正宗前鋒

主場唔洗輸呀
今季最7就係主場

rio evra c朗

黎緊歐霸決賽 根本就係我地主場
只要晌奧脫福踼

無依家咁玻璃
James其實係攻中多過翼
曼真係咁缺攻中呢個位咩

必買多毛毛丹比利

清識野

呢個j死

下季
馬仔 福仔 基沙文
mk
hehe 妹

新人留名

james唔是唔好
但俾摩佬教就成件事錯撚晒囉

清可唔可以講多少少？
我抄緊碌屎

James = mk sub

James €50M 咪接下
多就不了

俾摩佬教買晒bbc msn都無用啦

基沙文本身個踢法係岩魔佬，但係james成件事都係錯

傳60

基沙文唔係單打獨鬥型
好講配合 走位
肯定唔岩摩用 黎到會廢一半

買lukaku算啦

咁更加不了，我用福仔唔好？

其實講皇馬個陣無論james定isco都一定排先過bale,不過佩雷斯好鐘意bale

一邊話占士啱用 一邊話唔啱
一邊話基仔啱用 一邊話唔啱
我本碌屎又抄多左野
大家可唔可以再elaborate下？分析下點解你覺得啱同唔啱 買左之後可以點佈陣？成隊波打法可以點？
我抄緊架

3000萬即deal走山狗好過
山狗拍福馬踢三箭 下季一定好好j

等陣問你copy ok?我無抄到

福仔唔夠硬係前線開唔到路

如果阿狗出到30萬磅我覺得佢會留

咁邊個夠硬？
定每場之前逼福仔食偉哥？

賓周馬 達仔 大聖都好用過占士啦

咪玩 唔信阿狗會
再講 山狗應該都心淡

電叻講撚明唔賣比英超對手

都好
接貨嘅得4隊姐
拜 祖 PSG 下體

Lukaku又講到明唔會揀曼

lukaku幾好
但踢大會唔知會點

我覺得靈活同快好似仲好過硬

3000萬買得到山狗咩

Source?

我覺得係福仔走靈活、快冇錯嘅
但獌亦冇錯要買個硬嘅
一隊波點可能得一個前鋒
仲話自己豪門

無乜可能囉,
如果咁既價錢, 轟鏝肯定搶

咁睇下山狗想去邊啦
同埋個陣哥狗係咪教過山狗？

買左基沙放嘅話，計埋馬仔，伊巴有4個前鋒啦

我覺得山狗未必留返係英超

仲伊巴
你睇下佢幾多月先出黎啦？未計佢要操狀態

咁都3個啦

我反而覺得會留
出面邊間出得起咁多人工

拜仁 祖記 巴黎
其實山狗去疤之前傳左好耐去祖記

呢句真
不過馬體有可能 如果基仔走

垃圾topic

daddy眼中
沾屎=史奈達

沾屎得靚仔可取...
買阿里好過啦屌

一年約 29歲 3000萬已經夠買

下年simeone下年唔係去國米咩

下年走就唔駛買人頂基仔咩？
最好即走啦 國米唔係啱啱炒領隊咩

Bbc係摩佬手不知幾撚勁
講到好似佢冇教過咁

問題係以今季表現嚟睇無個做到支點，背身攞到個落嚟波
你話打快係無問題，但係曼聯班大帝今季有版你睇，成季似樣既反擊數埋5個都唔知有冇

占士黎既話馬達應該走

撚有教過B

唔會賣馬達bb走啦 佢地咁老友

得Bale冇囉
但個陣隊皇馬快撚到
打反擊三腳波就到

係得曼聯咁垃圾 連防反都打唔到姐

拎蝗同曼比
Btw蝗以前防守好撚廢 都係摩佬執返好

但係你要打背身攞波，就要條友有伊巴咁嘅二傳能力，今季伊巴打正選入嘅波好多都係靠自己，相同戰術放落lkk到其實未必work

你估剩係得曼有雪糕筒訓練班
當年卡斯拿斯都係咁train出黎

Belotti?
Morata?

唔係話唔用福仔
用60場一季咩唔通

我的確唔明做咩咁多人反lukaku
神射手呀大佬
仲要摩佬用開呢type 前峰
佢肯黎真係貴貴都買啦

個陣班人係咪都摩佬買番黎？
天使、奧燒、賓周？

清講得好啱
之前我都講左好多次
買前鋒唔係唔用福仔 係你冇可能用福仔用60場
唔出你又屌 出得多你又屌話咁後生用殘佢
福仔冇狀態個陣你又屌做咩死出
大佬 你冇多個前鋒 到時你就冇plan B
冇狀態、傷個陣你就仆街
我曼家下又唔係冇錢
做咩咁睇得起我地班軍醫姐

辣殺會然

買左基沙文嘅話，計埋馬仔有3個前鋒

我上面咪同左你講有馬仔同基沙文（如果買佢）

st黎講應該一個專打聯賽 一個專打cup 後備加多個長期做plan b 係咁上下

福仔係第二個o雲 早年用到殘哂 30歲左右收皮
買前係一定要 睇買到邊個姐
基沙文係咪真係破到大巴呢？
我正係知愛華頓咁既隊盧卡古都入到廿幾球
一定唔係廢先

回購小豆打盃仔

馬仔 我都好睇佢
不過現階段真係不了
而家我地要有入球保證呀
福仔同馬仔都真係未係「保証」
同埋我會定位馬仔做返左翼

無錯
根本而家最適合曼聯 適合英超既
得lukaku 一個
kane vardy 呢d 算9數啦

基沙文真世三

要燒味開路洗鬼lkk 弱版巴哥
用爆炸加妹妹屈高做plan b

隊波已經慢 買d快馬啦
Bale=山>連拿度山齊士>james
搶一兩個

基沙文or isco嚟既話 馬達米奇起碼走一個了
其實唔係必要

中堅買個 右閘買個同華西輪換

理想：
Out: Rooney smalling ibra?
In: bale sanchez 中堅 右閘

基仔 Belotti

Lukaku 係連係西布朗都有18球

基唔係唔好但未必啱踢

Belotti唔熟
多仔個丹比利都唔錯

希望下季可以咁
Rashford
Bale mk/mata Sanchez
Herrera pogba
Shaw rojo bailly Valencia
Ddg

淨係打盃仔就咪撚買佢啦

對佢始終有感情唔想佢返黎又再浪費時間

盧卡古有得買一定要搶
摩佬打法前面一定係高大強壯柱躉中鋒
而家福仔上晒力 假如伊巴神奇復出 摩佬都係會用伊巴打正前

摩佬最得心應手陣容
------------快加硬淨前鋒-------------
快馬------------快馬------------快馬
-----(註:前線4個鳩跑打反擊)-----
--------------跑狗----------跑狗-------------
(註:防中其中一個要識轉守為攻)
防守型閘---熱血中堅---熱血中堅---防守型閘
-------------------正常龍門一個------------------------
冇以上咁既人腳就唔撚識教

盧卡古真係不了 一陣黎到打大戰同妹妹一齊失蹤

C7
山狗 美欺 世三
Hehe 簡迪
Blind jones bailly darmian
Johnstone

如果真係hehe+簡迪會有幾恐怖

應該真係搶到仆街

波圖時期嘅迪高
車仔個陣嘅林柏特
國米個陣嘅史尼達都唔係快馬喎

係得皇馬個陣嘅奧斯爾算快少少

又報時

無牙妹

摩佬教練團/助教係自己帶過黎?

Yes

前面咁嘅人腳仲駛咩阿妹

當年馬基加艾辛

最尾買benteke

咁你點睇Ibra?
Ibra上唔到去Cron Messi level
就係因為佢專打弱隊
大戰無代表作

仲有Harry Kane?
玩聯賽有隻屈哂中下游既前鋒已經夠殺啦
仲有得24歲你驚佢無進步咩

kane琴晚先入完辣殺曼波

依家啲人真係幾好笑 打大賽無表現
一年打幾多場大賽呀 對弱隊係咁和咪第6囉
有個對弱隊識入波神早入左前四啦
你當依家曼係世界級球隊呀

harry kane24歲咋？ 如果係真係搏得過

英撚 追緊神射 8000萬最小

汁好後防先啦
屎波 鐘斯 洛河 時不時做炸彈
梳 達美安 一個唔識攻 一個唔識守
次次左邊比人針對攻擊

Rojo今季 應該係曼最佳中堅喎...搭邊個都勁

唔係拜利先係咩

你句野令我諗起三大賊王聯手

後防其實問題唔係最大
今季進步左好多
搞左前線把握力先啦

起碼一億

利維條仆街唔屈你一億真係偷笑
賭JJ佢唔會賣任何主力比英超任何人

都值 年年廿球既話做英人icon都唔奇

拜利打完非洲盃返黎個排踢得好差

差到成Pat屎咁樣都勁過屎波盲

咁話自己

再打中堅會死人 決賽放左閘plz

英人icon都要國家隊有表現先得嫁

決賽放後備la diu

下年同u有排坐

冇你陪我

我怕me bench刀冇得坐
借走我la diu

LLK都好好啦
同Harry Kane差唔多 但係肯定平D
而且打法岩晒摩佬 佢肯黎真係唔洗諗一定搶
同埋佢打中遊正常就係唔夠強隊打,真係打強隊大戰無表現先算
但識屈弱隊對依家既曼黎講已經好好

慢少少OKAY ？抄唔切 ...

有無咁撚慢呀你

60M可以考慮

岩岩計左數 假設計六隊強隊 買個弱隊殺手返黎全勝都已經起碼八十分以上了

係喎

點解仲有人覺得我地好多正前 其實得福一個 ibra唔知幾時傷好 好返又唔知有冇態 馬已經轉左左翼 都唔知仲識唔識踢正前 肥西就算鳩數啦

所以一定要買個正前呀唔該

清心水清

食完個飯番黎好多足球同數學大師 又要抄notes

依到求其一個都夠料去教曼

啱
咁計法得lkk得天下

飛燕諾攞冠軍真係要多謝我地 可以專心聯賽

弱隊屠夫第1個諗起SK Chan

Btw阿積士依家係荷甲第二名 其實係咪已經有歐聯位 不如讓比我地

買個新左閘同識用波中堅 唔洗下下傳比龍門
屎波 鐘斯 梳就放啦 成日傷又廢

未來是你們的 歐霸給我們吧

咁我就唔客氣了
接班摩佬交比我

咁就可以名正言順坐喺度

依到既會員抄notes仲勤力過V92 絕對夠料

交俾你暖好張櫈我坐

全港獌狗嘅希望靠晒你喇

有無conclusion,即係要買幾多個人？前鋒x1,中堅x1?

放走晒 邊個做後備

中鋒 x1
Grizeman x1
翼 x1
中場中 x2
左閘 x1
中堅 x1
右閘 x1

Conclusion係每個位都要買 ddg走嘅話 龍都要補返個

左右閘其實唔洗都得

馬仔OK WOR

但事實上都唔知要等多幾多季先執齊

左右閘我認同唔急切 但有餘錢係可以買
特別係右閘Semedo

以前費sir 咪咁樣攞13冠

放心 下季會有新問題湧現

主場作客對中下游3分攞足
作客強隊最好和 輸都無所以
事實上 除左屈阿狗機 做私家雞之外
費sir 對轟猁 後來鏝勝率都唔高 和都夠數
聯賽不嬲係咁玩

呢句真
阿sir次次打轟猁鏝都唔係食硬
Even 當年鏝仲係垃圾中遊 我地都可以輸
好記得有年紀念慕尼黑空難 成隊著懷疑衫個場

問題係中下游費sir 真係食鳩梗

同埋最重要係
Kane.又好 LKK又好
都係得24歲左右
你驚佢地唔會進步咩
咁快批死佢地剩係識打弱隊

但其實兩個都太貴
有咁多$ 摩 木仔博griezmann過
就算到時唔踢得 賣波衫 簽sponsor都recover 到

同埋你要對強弱都勁既前鋒
除左Neymar So9 利雲 盡力既哥狗之外(Messi Cron唔當前鋒啦)

真係唔知點揾俾你

唔係食硬, 但只係一段小時期
牙sir最勁係: 英超d 強隊同佢隻抽, 但隊隊最終都收皮比佢打走
列斯聯如是, 利物浦, 阿狗, 車狗, 曼城

放走c9 pig
卡神我當佢退
得返妹 he 爆
點都要買返2個

大家覺得james 會唔會真係來

有得屌屌唔屌？

如果佢加基沙文、小豆都返來成隊顏值又昇返兩個呢

唔靚仔冇資格黎曼

費sir對車就勝率唔高
對猁肯定高 當然都試過比廢托撚過
但整體勝率係高

費sir對中下遊唔算食硬，一季好多時都會柒場比升班馬，但真係比到人信心贏+贏幾球

依家隊曼對邊隊都係55波

盲、大米唔使出場已經屌打其他人

不了
攻中我曼大把
擺翼鋒佢又唔係突破型

發現D清夜晚叫春次數增加
不如大家比個建議佢解決叫春問題
成日都叫春覺得佢好可憐

Yes 馬達又做埋假右翼
幾時續我馬達bb約

應該要問番你攞意見

我咩都唔識

我覺得當年曼聯個底最怕就係 對抗性強既球隊
就算史篤城果d 都打得好辛苦
車路士比daddy 搞左三年之後, 中後場完全係鐵做
成日都攻唔入
之後有一排車狗變左技術型, 阿sir 先輕鬆ko佢地

我叫你未來熱

你雞頭,責無旁貸

咪屈

我地過左3年之後 後防

椰子再次歸來

現實d應該係呢d

中鋒 x1 Balotti/ 小豆

Grizeman x1

翼 x1 （Persic/ James - 米希長期右翼）

中場中 x2 （馬杜迪/ Nainggolan)
左閘 x1 （Jackson - 唔洗買）
中堅 x1 （白Lin/ 雲迪克）
右閘 x1 （Semedo)

清就朗隊 史波 j仔 / Carrick 退休

[/quote]

[/quote]

[/quote]

雲迪克好似好d 識用下波

雲迪克好似好d 識用下波[/quote]

白Lin都識

白Lin都識[/quote]
杜仔都識啦 洗撚買咩

白Lin都識[/quote]

睇錯左 , 個心離一離

睇錯左 , 個心離一離[/quote]

自由人唔識用波架

杜仔都識啦 洗撚買咩[/quote]

杜仔可以踢走Smalling坐第4中堅播
拜利/白Lin/杜仔/落河（好似下年一月先好番？未加操嘅時間）咁宗師分分鐘可以踢走埋

馬達踢右翼 我寧願推返華西上去

買B施華啦

青訓有個叫大衛乜乜踢右翼 出波罰球都唔錯嫁

馬達唔好走

冇速度不了，不過十二碼唔錯

青訓都有個T字頭嘅打翼 好似叫Tahith? 都唔錯

召喚會然t_chong14

勁 連青訓都咁清楚 ching你地平時係邊到睇青訓news?

James Rodriguez will only sign for Manchester United if they qualify for the Champions League. (Daily Express)

Tottenham are fearing a whopping £110m swoop from Manchester United for Eric Dier, Kyle Walker and Danny Rose. (Daily Star)

最多咪又係買4個，一年大約最多洗150m
如果買griezmann都已經洗左一半錢
其實果3個多數都係買Bailly依d一開始唔算太出名，或者得一年約既球員

Daily Star
btw 3個都110m，加埋griezmann咪200m，
就算on92年代都冇試過一次過用200m

Fm

咁冇野啦 自

Ching好似係攻中黎

玩fifa都係最多買到2粒星 買完咩都買唔到
出cheat另計

係，成日都覺得佢個頭好重
Btw callum gribbi同angel gomes

我地winter都冇用過錢
再講，冇用過唔代表唔可以
阿sir年代有冇用超過100m?

個兩件
成日都以為Gribbin都廿字頭
原來先19？

Angel Gomes好期待
Btw 佢係Nani cousin

Winter有出無入 賣左c9迪比小豬都有啲錢

期待湯仔 上場見佢身型真係好正

Gribbin係19，踢法似j仔，希望心態好d

Gomes就17，細細粒好扭得

Chong都係17，其實佢睇唔睇到野

仲有個15歲就跑10.99sec嘅roshaun williams，而家19歲，打中堅

右閘要修仔cedric會唔會抵用d?
P仔個d係咪唔番黎？

可唔可以講多啲？我抄緊

P仔想佢番黎用
右閘都係鐘情Semedo
太好J

Gribbin 其實幾靚仔

中超班大佬為左朗肥出幾錢呢

放低80m可以拎走佢了

下年世盃年，佢肯唔肯走先

卡膠續約未？

下年有氣跑先算啦
個肚腩又大左

講真有多餘錢不如放d落青訓硬件設置好過

仆街講起青訓就諗起Sean Goss

卡神接班人

How to avoid fd zone

過到去QPR去似就膝傷 休左一排好似臨季尾先出得返黎

呢星期應該有harrop睇
岩岩hat trick

幫手坐暖個後備席

不嬲都有啦
呢兩年不知係咁打造
係呢度啲人成撚日以為個場同設施要搞到曼城咁豪華先叫搞青訓
勁撚膚淺

岩岩live鏡頭有影到摩狗同班助教有去睇

值得一提摩狗呢場先今季第一次去睇u21/u18
屌你老味

harrop好似話季尾完約 姐係冇得上一隊或者上一隊再借走佢既話 應該可以講再見了

電腦都識買
摩佬唔會差過電腦掛

好準時 730分左右就叫

所以下場升佢上去呃佢續約

買左好多青訓教練之類嘅人返黎

lin個ig比人屌到閂左個留言功能？

琴日u23 hat trick個個好勁？

Chong 我有睇過佢球王片 佢上腳多 視野唔錯
但表現唔可以話好好 中上表現

佢都幾靚仔

唔知今晚雲爺爺會唔會自爆輸埋, 直接放棄歐聯

引退

叫哥狗讓隻FA CUP俾佢光榮引退啦...

永續電叻啦屌

原來係對轟

基斯史摩寧說：「關於摩連奴批評我們的那件事情，大家可以從積極的方面來看，主帥那麼說是因為他想讓你上場比賽，他想讓你成為球隊的戰士和勇士，為球隊盡力。」

「我同摩連奴的關係很親近，我們的關係很好。在我受傷期間，我們一起討論恢復的進程，當我能夠回歸的時候，對主帥來說是一件好事，因為他想要讓我回來，但最終我能否上場比賽的決定權還是在他手中。」基斯史摩寧表示。

Ro-Shaun Williams 個樣 做咩咁撚愁咁

你指上面張圖？

Williams：走位啦屌

躝啦

唔係愁 係個樣似傻鳩姐
有冇睇球王比利？幾似佢個樣播又

畀D 時間史摩啦
上年ROJO 咪一樣唔掂

就黎30

垃圾就係垃圾 唔會變

27姐
搵史波同Rojo比係咩料
Rojo本身好似係世界盃最佳11人入面？
唔係都係世盃亞軍嘅正選左閘
史波呢？

撻埋朵 矛了

比得時間等成材又到30
又到英人收皮年齡
不了

james真係黎

2010 年俾到今日

收到風 摩佬唔係First choice
木仔 三顧茅廬搵呢到啲手足都唔肯先搵摩佬

英國護照持有人

你係何許人

某會然想教喎
係咪無搵到佢？

依家杜仔同威廉士兩個都有英國護照
可以扔走屎波啦

咁朗隊加錢換盧卡古啦 一舉兩得

我教啦
Fm連續7年帶領曼聯六冠王
英超單季入波超過140
失唔多過30

係咪冇FIFA/FM 季季三冠王證書

我有

咁都無搵你 真係你問題

朗隊重要加錢

唔係佢唔搵我
而係我大學未畢業 想讀完書先去

個人形象差

講到耶子、老豆形象好好
我對記者好好架
對球員都好好

咁朗隊加屎波

LKK+錢先換到朗隊喎

加埋舊黑提啦

失波2字頭咁多?

唔多過30一定2字頭架咩
可能佢0失球

係🤦🏽‍♂️
防線要重新搞過
依家用緊
Shaw 馬昆奴斯 迪維積 B Henrich
DDG
可能要搞過中堅

4線作戰 , 失廿零球好少

齋計英超渣
防守的確唔夠好

各位ching多數係邊間買波衫？
今季主場仲未買

你好

我地獌狗有位巴打叫韓費 , 專責處理波衫事宜 , 並且兼賣 ps4 game

搵韓費

Same here
岩岩買左盧卡古大巴拿
中場買左泰阿高
好撚屈機

戴巴拿無敵
我係咁排：
戴巴拿
基仔/馬仔---Odegaard/ Alli---O.Dembele
Pogba---R.Sanches
Shaw 馬昆 迪維積 B.Henrich
DDG
泰阿高冇位放冇買

我中堅用Rojo
後備龍係當隆馬

我後備龍都係當馬
Rojo一早賣左
用緊占美利斯同杜仔做後備

又玩, 人都死左....積下口德啦

岩岩買未用過

戴巴拿單季入80球🤤🤤
對鏝半場入5球
痴撚線
對大賽勁到

好認真，邊度有

我咁排

馬仔
迪比 夏世三
普巴 hehe
泰阿高/telesmen
Shaw Rojo Rugani 大米安
Ddg

原來新白鹿徑2018年就用得
連續轉2年主場未來隊會唔會繼續淨係得未來

巴打玩到邊年

請致電會然寒肺
電話: 9268 2118

睇下Kane Alli Erikson 皇巴會唔會要啦

英人出國
算數啦

第6定第七季

迪比
做咩唔買個正前
Fm馬比best position唔係正前

迪比用落幾勁
情意結麻馬仔打前
諗住買走世三用卡拉斯高正選算

我太多翼 冇買世三
同埋佢去左鏝
啱啱新近用左10m買左杜格拉斯做Dembele後備

講緊連續2年打38場作客

幾季之前買落

oncc話21號官網宣布簽占士

幾時官宣bale牙
我要印大聖爺牙

哥倫比亞電台《Caracol》爆料，曼聯同皇家馬德里已經決定喺5月21號，官方宣布占士洛迪古斯嘅轉會消息，仲話佢登陸奧脫福球場後，將會取代朗尼成為紅魔10號波衫新主人，即係月巴要執包袱走人。據知J神嘅轉會費唔低於8,000萬歐元，而且佢已經同曼聯傾妥個人條件，所以皇馬日前喺西甲主場以4:1擊敗西維爾，佢被換出後360度拍手向球迷致謝，預先同巴拿貝球迷講再見呀！

仆街好唔鐘意占士, 唔想佢著10號
其實係鍠既都唔想佢再過黎

驚大家會錯意

如果真係要黎既話 我寧願佢著10號好過著7號

傻啦 朗隊吾會走

唔似真下話
21號西甲先煞科, 仲有歐聯歐霸都未踢...

朗隊

聽住先

J.朗決賽出到 ？

8千萬歐羅即是差不多6千萬英鎊
一個condom都6千
咁ddg賣8000lor

咁快又煲水

希望ddg唔好走

疤果d 棄將先係踢波

咁廢都買...

得個名

hi ching

躝啦 唔撚想要

原來幾個馬體神鋒都o係摩洛哥黎
唔怪得抬價部都想著手

kitroom sports

其實可能一個james 一個lukaku
已經差好撚遠

若果加埋基沙文

不過真係唔知點排陣
daddy 下季究竟會點玩

占士都要八千萬歐元追比多啲追尼馬好過啦

可能J洛係交換條件之一

另外之前有傳ddg對熱刺已經係佢喺曼嘅最後一場

屁馬不了 巴爾就話

盲咪係卡神接班人囉

Bale而家做緊傷追人
都是不了

尼馬2億加40萬周薪wow

又多一件冗員
完全唔係摩佬風格
仆街adidas係咪應該幫曼出返一半人工
成日搵曼聯食哂班高薪低能既球星
Bale個d又唔見佢幫到手

三個都攻擊球員咁中後場點算
呢三個都成兩億

就快變賣波衫鋪

有咁多都A但摩佬唔識教進攻都係冇用

講咩都係假 唔贏歐霸 基沙文根本冇可能會黎

益左韓費

整係關心DDG走唔走

依樣真

希望部fax機又壞

lkk 基沙文
james 山狗
isco
all go mu la diu
唔用咪賣返出去
我曼大把錢

乜而家玩到二億咁大架，我仲以為都係一億到再加埋肖像權果啲嘢

預左走
摩佬教既防線正常情況都唔需要個龍門太勁(冇左屎波呢類炸彈)
可以頂到壓力就夠

不過佢教親既都係一流既龍
c冶, c殺，卡c，卡吐

有個一流龍門,冇理由換個廢D架嘛

ddg個心都唔喺度

其實比ddg 走啦
年年都不停傳
佢係無心去蝗既
一早表態啦
咁樣好影響隊入面既軍心
我不如比機會清新 ? 或者真係舒米高又得

舒米高唔係唔好 但硬係覺得佢去唔到佢老豆嘅水平 清新都ok嘅

講咩都係假 唔出官宣 咩人都根本冇可能會黎

30歲 差不多轉會費要3000萬 我不如買義大利個件
4000萬 好似18歲左右

有占士洗鬼識教進攻咩
自動波啦

清新開口講明愛曼想留低
Ddg

比你買到18歲咪又係等到26 27歲去皇接ddg班

買埋OK

意大利仔又可以愛回家接保方班

係
買龍要幻幻
唔係完全好事

占卜好了

Cech
Cesar
Casillas
Courtois

係咪代表daddy會買返個C字頭既龍

lingard goal
fail

鍠都是賤種

DIu U 我24號就入比你睇

橫掂都係 出夠五億啦
100m griezmann
100m bale
80m james
60m lkk
40m 白lin
40m bakayoko
30m fabinho
30m semedo
20m 小豆
0m pepe

堅唔堅呀 沾屎點睇都唔係摩佬想要既人 仲要著10號

即係現實應該3:0

係買就買沾屎 + 基沙文
下季
基沙文 伊巴 沾屎
普巴

其他咩mk 馬福連就去食屎

未官宣根本唔可信, 邊有咁快傾得成

Ok既當奧燒咁用
慢小小姐

James黎 比咩位佢打

系 一年一星已經滿足吾到暴聯

眾星聯

唔守波

想老豆買Kane

曼上位就過鍠，鍠棄將就清去曼！

真係好灰好肉酸！

Ddg 一早就想走
係部fax機玩野姐

始終都係西班牙人

買邊個都無所謂
kane 真係不了
吹大左既英撚

lukaku 就算入唔到波
佢都有身高身位做到d 野
kane 如果啞火
屌 打少個

其實james 真係幾好j 既

大家可以留意下蝗既比賽
我之前都誤會左佢係花樽
原來真係有d 料子

攻中位多到瀉

又唔買翼

我真係望唔透摩連奴

拎黎賣波衫

James黎加著10號咩都得
朗隊一定吾會走

無論如何，希望福下季最少有20場正選

但係冇個做到施華奧燒果啲比波

m.kane is ok

10號你著，7號我著

買鍠緊係想要達仔/大聖啦
占士二千幾萬都唔想買

你著7號既話代表曼聯真係冇救了

M.kane係邊個
M.keane就識

打咩飛機啫，冇R聯邊有人嚟

你吾比lin下季成材？

未有福仔個時我都好支持買簡尼，畢竟都需要個英人icon接隊長班，而且連續幾季入廿球其實都證明左唔係虛火，其實獌黎緊都要面對英人數目個問題

點解成日吹LIN？會點成材？

柒足成年儲氣爆一場入波捧杯
bin鳩你班反lin黨

冇歐聯真係唔洗諗基沙文
占士都有d機
反正佢走硬

上面會然睇錯username

而且佢又攞過歐聯

再買人 mata子就要走

買kane啦
又英人icon又靚仔
唔睇得都打得
我曼而家太少靚仔

俾我都留係熱做icon啦 曼仲廢過熱

排下季陣嘅再寫伊巴是假獌

你咁講，占士係買硬

伊巴
伊巴 伊巴 伊巴
伊巴 伊巴
伊巴 伊巴 伊巴 伊巴
伊巴

下季清晒d樣衰既 入返d靚仔
個d乜柒屎波寧 肥西 lin 爆炸頭一係去整容一係自己執包伏走

有咩網員評分網比較可信

咁我一定可以留隊了

咁應該得大米 盲 華西肯定留得低

留隊繼續做bench warmer牙？

熱刺班人,應該冇乜邊個會走架喇我諗

摩佬教波 越樣衰越黑越好

肥普走去疤應該星散wor

佢國家隊咁廢，點做英人icon

買比比

英撚有邊個係國家隊勁?

占屎哥倫比亞，好似哥倫比亞踢英超都唔掂，不了

佢好似講過好憎疤，唔會去

不了

下年中堅應該點都有B仔同大佬河 再買個Lindelof 番黎

條友之前教愛斯賓奴...

唔係朗奴高文咩

朗奴直頭踢過疤

佢踢過亦教過愛斯賓奴

我意思係朗奴高文唔係下任疤領隊嘅大熱咩

J朗唔好黎啦

而家傳緊搶干地

james 唔一定要著10號既
20 都幾好

當清新冇到？

下年轉1 丫嘛
你收唔到風咩？

james 根本勁
佢入埋黎
下年普巴james 可以比到超多供應前峰

到頭黎 都係要搵一個s9m 既前峰去把握機會

現世有冇一個新既雲佬

其實而家吹出黎既候選名單
撞位撞到on99
可能大換血都未定

吹得最恆既基沙文 james 甚至bale 真係黎既話
MK MATA MARTIAL ROONEY IBRA
全部都有機會走
MK 相對機會細dddd
反而廢lin 可以續約
真係諗唔明

有
買亨特拉爾

J 片個個都勁LA
多仔MK 同車仔馬達 D 片仲好丁

上面我咪講左我有特登睇佢比賽囉
咁始終呢度會有人無留意過佢
咁share 出黎比大家有個概念唧

OK
james 我無乜意見

Kane都叫靚仔
唔怪得知朗尼都有人覺得靚仔

摩狗成功幫文迪斯散貨
已經唔講摩狗個陣有邊個位fit james
同類型既mata仲有下年返既periera
50m買james😂😂😂

Kai Rooney 好QQ 😘

有冇手足淘過英超歐聯獎盃

好有可能迪馬翻版
占士係馬德里已經成日浦
叫佢去曼市😂😂😂

占士真係嚟的話
代表會賣馬達走囉

如果連真曼都要賣
下季反摩

問題係曼聯買佢 有冇位比佢打
放攻中？定係又走去客串打翼？
打翼既話 佢可唔可以顧埋防守？
放攻中 咁有冇正宗翼拉邊 多唔多人走位比到空位佢傳波？

Kane 似Ryan Gosling 喎

賣個適應左英超既搵個占士返黎

james都買，真係為買而買，完全冇諗過隊波最迫切要買咩人，以後叫賣衫聯算啦

又買攻中真係on9
買隻正宗快翼好過

季初大家都預期Daddy賣馬達啦
如果Daddy簽到個替代品
放馬達有乜咁出奇

之前有人講馬達後備料比人屌到飛起

大家一齊做木仔
你今年有二億比摩佬玩
你會點用？

8000前 bale
6000萬 lukaku
3000萬 semedo(好似咁串）
3000萬 加 smalling 換山狗

未計吐現rooney 嗰d

開得季

基沙文，完

買bale真係on9
易傷到傻，番黎英超做文員？

基仔啦屌

BALE近年傷得多係因為賤種下下佢一傷好就即刻俾佢踢返正選
RECOVER既時間唔夠
你講到佢未撚踢過英超咁
佢踢熱刺有幾可傷

咁積埋積埋咪玩完囉
下次再傷唔會抖耐d就recover 到之前既唔夠

最後三乎熱刺踢主力聯賽上陣次數

2010–11 30
2011–12 36
2012–13 33

如果咁撚樣叫多傷既
係咪個個都要係林柏先唔叫文員?

之後好似大傷過兩次？

咁RVP係阿狗夠成日傷
黑碧係阿狗又係成日傷

佢地係曼聯有咩大傷過??
間間球會既medical既apprroach都唔撚同
但係你講到佢踢英超就做文員?
佢已經踢過英超

巴爾有傳係皇馬隊醫叫佢唔好上場但係佢自己堅持要上場先又傷

今季條友先踢得26場
下年30歲，高價買番黎等退化？
定夾兩季之後等換血

馬達一定唔係後備料
只係佢嘅長處唔配合Daddy嘅戰術
而且佢係陣中比較容易搵到買家嘅球員

Daddy用一季嚟fade out朗尼
咁佢同樣地fade out馬達都好正路啦

30歲？

bale 唔傷既話
世界top 3 翼應該無爭議喇掛？
永世都記得佢點爆rio

連mata 話收咧
ibra 咁大獲
都可以做得咁好
我對我地隊醫有信心喎

wiki下佢幾歲先出黎9up

睇下黑碧喺曼同妓受傷嘅頻率同長度就知

但係曼近年係持續性咁黑仔 成日都有球員無啦啦傷

如果bale 黎 曼區肯定成地精啦

27+1 = 30 有錯咩

條左路

又打左

摩佬條仆街應該更加衰, 明知傷都迫佢正選

According to L'Equipe, Manchester United are interested in a move for Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang.

所有球星都加盟我曼

JESSE: WHAT I'VE ADDED TO MY GAME UNDER JOSE

Jesse Lingard revealed the attributes he's added to his game this season - and identified an aspect he'd like to improve - during a recent exclusive interview withManchester United's official magazine.

The cover star for June's edition of Inside United clocked up his 40th appearance of the current campaign on Sunday, in the 2-1 defeat to Tottenham Hotspur, and he started both legs of the Europa League semi-final against Celta Vigo to highlight his value to Jose Mourinho.

The 24-year-old feels settled at his boyhood club after signing a new contract last month, and he has been pleased with his contribution as the Reds chase a third piece of silverware to add to the Community Shield and EFL Cup final - trophies he helped to win by scoring at Wembley in August and February respectively.

When asked what he has added to his game since his breakthrough season last year, Lingard replied: "Confidence and, I think, consistency. These are the main two areas that are vitally important. The manager stresses the importance of consistency and the need to impress him week in, week out. You have to be 100 per cent all the time."

Jesse was then quizzed on something he would like to improve and he responded: "I think I need to score more goals. All that will come, hopefully next season or the season after. Sometimes you’ve got to be in the right position at the right time and hopefully the ball will drop to me."

Lingard turns 25 in December and will probably reach the point where he is no longer considered a young player, as that would be the case at least in terms of the PFA voting for the individual awards each year. However, he still needs some convincing that will be the case!

"Twenty-five!" he laughed. "When you say it like that, it sounds old - doesn’t it? Obviously then I won’t be classed as a young player but still some people might think I am a youngster.
Consistent地廢

又幫手抬價

買埋洛賓啦屌

20歲冇頭髮

差一年，Sor
佢1989,下年都29

我決定改今季第一個加盟既球員名

不如改第一個賣既名

奧巴美羊 傻仔先買
肯定無大會要

bale 英超實無問題
差左心態, and睇下邊個教la
天使咁就不了

叫得羊既都好尾機 不過o巴就真係不了

支持

Bale真係肯黎先算啦
James就肯定走

踢西甲都傷成咁返來英超真係不得了
廢老走前線真係要入兩個
巴洛迪/盧卡古加小豆返來做後備
福仔馬仔打翼算 基沙文買唔買都得
可以就買返隻右翼
中場中一定要買多個頂卡膠
後防左閘要買個正選右閘要搵個替補
中堅入個當打同經驗型
龍門都要買ddg走硬

成隊換

冇錯

拿拿聲印件mata先

而家先收工追唔切po，今日既notes有咩重點一定要記？

踢熱果陣

人地一心去鍠 收手啦

成隊換就換要埋領隊
肥普? 安76? 施蒙尼? V92? 耶子?

v92 la

施蒙尼喇，搵人操下班懶人都好

同痢一齊玩熱血

椰子也不算差....

耶子用牙羊果時轉下轉下, 不了

即係改做朗尼_Rooney?

V92是無辜
衰自己買唔到一線人 買到都走左

朗尼唔勁？碧咸唔勁？

kroos傾好左俾v92嗌停真係嬲撚到震

下季我打前

我地有小豬牙

你留得返係度先算啦

認真 份份鍾唔係度

垃圾

屌你老母又要局住睇班大陸g

不了 你養唔熟
我要奧巴美羊算了

n年冇睇tbb

究竟點會嗌停 v92真係腦裝屎

我有一秒以為你自言自語

見大堆on9因呢套隻中撚左邪咁
就笑左

大陸同泡菜既野從來都唔睇

賣馬仔即刻反摩

賣唔賣都反啦

有冇巴打去過越南？

都係得夜神姐...

好睇wo..

Ed Woodward confirms Adidas deal does reduce without Champions League football!

£70m if in CL
21m reduction if not

#MUFC

21m買後備都唔夠啦

70m sponsor 係下年?

夠唔夠出一年錢俾月巴

下年都唔洗出，當cover左筆錢

Player of the year 係咪hehe

1002

痴鳩線 d 報紙話乾地下季打 4-2-4

Manchester United's players are set to earn a total of £38m in bonuses if they beat Ajax to win the Europa League. (Times)

係減21M, 唔係得21M.

hehe伊巴拜利三選一

我意思21m濕濕碎，表達得唔好

Manchester United midfielder Marouane Fellaini has reportedly held talks over a move to Trabzonspor this summer. (Source: Daily Star)

30m > lin大賽作用費

4m + 4m > 史+盲 娛樂表演費

邊度黎？

其實我覺得普巴都有機

daddy唔會放樹仔啦,佢咁鍾意呢類型球員而曼聯又得佢係

土耳其特拉布宗，之前都傳過

土超

原來係佢
唔識英文

唔識英文點去教我獌呀

The bookies have suspended betting on James Rodríguez joining Manchester United. (Source: @SkyBet)

James Rodríguez has agreed 'a deal in principle' to join Manchester United. 4-year contract. (Source: Fox Sports)

封盤

如到達仔係來就好 打反擊一定好爽

普通交流都得嘅

地方名唔識都唔係錯丫

仲要係土耳其地方名

起碼精通七國語言啦要

The boss says @TFosuMensah could still be fit for the @EuropaLeague final against his old side, Ajax:
振奮下大家士氣先

唔使搶心個bench冇人warm

Manchester United U23 3-2 Tottenham U23: Jose Mourinho watches on as Josh Harrop's hat-trick earns hosts win

Michael jackson

早幾日先係聯賽同人打交

老豆比JOEL子響聯賽出場
真係似鋪路比DDG走

麥野品味黎 同lin一樣7

要走的都要離開

唔通真係交換人質

80m買j洛d fans

時間證明ddg係錯

james

簽多隻翼同前峰
搞掂

左右後 中堅
一幻幻中中

分分鐘out:
Rooney
DDG
Mata
Martial
Ibra
Shaw

細機會d 既
blind
Tree

In:
James
Phoneman
Bale
Semedo

唔係呀,仲有十幾人要買架

賣馬達同羊 我立即...

冇屎波已經唔使睇

Chris Smalling says he has a 'very good relationship' with Jose Mourinho #mufc
史波已經含緊

奶埋屎眼都無用

Manchester United transfer target James Rodriguez missing training due to injury, says Zinedine Zidane

Fosu mensah!!!

captain 呀
賣？傻咩

Bench

report 左

下個topic叫曼連？

通最低調果單簽人先係最好j

通常簽完係激活番班舊嘅球員

正傻閪!!!

1

2